@inbook{OliveiraMendonca:2009,
  author    = {Mendon\c{c}a, S. F. T. O.},
  title     = {Atividades escolares em redes sociais: estabelecendo rela{\c{c}}\~{o}es colaborativas para a constru{\c{c}}\~{a}o do conhecimento na Internet},
  chapter      = 8,
  pages        = {471-508},
  editor    = {Oliveira, M. M.},
  publisher    = {Ed. Baga\c{c}o},
  volume       = 2,
  year         = 2009,
  address   = {Recife},
  edition      = 1,
  booktitle = {{CTSA}: Experi\^{e}ncias Multi e Interdisciplinares no Ensino de Ci\^{e}ncias e Matem\'{a}tica},
  timestamp = {Mon, 27 Jan 2014 09:21:44 +0100},
  month        = 7
}